大家平時睇電視新聞睇開邊個台？

我本身有now，所以基本上睇now新聞多

再睇埋免費的奇妙電視台新聞(即係有線新聞）

有時間就轉去cctvb新聞，睇下支那官方立場點報

Now新聞終於有高清廣播

其實真係唔使哂時間睇TVB
啲新聞同劇集一樣，估到佢報導啲乜
同人地啲報道差十幾皮

有線新聞

時事台

大家平時去間間茶餐廳部部電視機都長開播住邊個台

唔食茶餐廳

裝有線啦

又有優惠了

本身睇開有線新聞
但香港冇咩好野睇
睇多左nhk bbc cnn fox

朝早－now
夜晚－有線

CCTVB唔係阿婆屋企食飯開電視都唔會睇。
唔去阿婆屋企食飯，要開電視睇新聞都係睇now。

有線 Cable News
朝早早餐睇 夜晚食飯又再睇

得廠景咋嘛 仲要得嗰2個鐘頭

Now

睇cctvb新聞
不如直接睇支那新聞聯播